廢老一個人都可以清晒連儂牆，點解勇武要咁多人？

香港人幾時先明白，對家係想你越傷越好？

我求下大家啦
呢幾日證明左，圍狗屋已經係比人破解晒
而且對家越黎越重手
根本同德軍集中營「猶太人死得越多越好」既諗法一樣
大家真係要放低多啲包袱同學精
Hit and run係做完即閃，
老老實實
你諗下一個廢老都可以清晒成個連儂牆
即係話，兩個勇武去非狗屋既地方搞破壞都好足夠
前提係要做完即閃

重點係：非狗屋，快閃
十八區都一齊快閃，３６個勇武就做到啦
佢地去得邊區？

自推 x10

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

你睇樓上快撚到
證明一個人都可以帶到風向
只要夠快閃
小眾都可以好屈機
千其唔好去每區立法會議員都搞
咁樣啲狗一定跑黎跑去
邊會被捕

pushhh

快閃既勇武係唔洗代價

打游擊
打游擊
打游擊

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人，一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃議員屋
最多佢地每日守議員屋既姐

快閃過記者係必需的

兩個又太小既，一個小隊穩陣啲

總之其實連３０個都唔洗
中學果陣你搞塞個廁所，可以成級都用唔到
仲要無人知
點解去到社會層面
一定要咁多人先覺得成事呢？

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方

係 善用人手

push

借位一推
快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？
2個人一個地方 36個人都夠

推

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？
2個人一個地方 36個人都夠

［快閃］關於快閃有啲建議

想做野之前入黎睇左佢先

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方

重點：非狗屋 快閃 十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

斬狗都只係三個人
大家係時候再諗新玩法啦

必要時候快速離開好重要
唔想再有人白白犧牲喇

5分鐘內就走

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃

Push

琴晚屯門牛爆哂輕鐵d機應該都係一兩個人

做個閃電勇武

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)

錫晒你地春袋, 岩呀, 觀念正確

Hit and run

push,最緊要快

支持閃電勇武

pish

錫埋你春袋, 觀念正確
要多啲推廣比朋友知
閃電勇武, 好名!

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)
閃電勇武！

請變陣

閃電勇武係唔洗代價架！
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)

hit and run

咁你想點？周圍放火？

咁你不如玩返六七真假炸彈

我覺得最緊要夠快 同埋搵人睇水好重要

好多議員點解咁夠膽講鳩野
因為佢地唔驚你
或者拜訪下佢地既辦事屋？
或者黨鐵？
好多手腳其實好細微
一個人都做到

周圍放火既目的係咩先？
千其唔好放係高官屋企，
因為咁樣都好嚴重，係咪先？

我只係提倡唔好再亂咁比對家有時間反應

有關破壞

公物都只係用公帑，叫工人整。圍差館除左送頭冇乜用。

千祈唔好學惡霸美國，搞阻礙香港民主進程官員嘅財產！

勇武千祈唔好破壞私物！特別係某啲人嘅私物，財產，公司，物業。人地仲要claim保險點告到班仆街暴動！

和理非千祈唔好係唔犯法嘅情況令啲嘢貶值，例如唔小心跌左啲好臭嘅嘢，識郁嘅嘢。黑材料，桃色糾紛乜乜乜啊。

千祈唔好！

特別係唔好hit and run! 好衰！

閃電勇武係唔洗代價架！
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)

一定要五分鐘內
唔可以多過十分鐘
唔係就會因人少，而極速被捉

好似幾岩
幫推

岩，巴打觀念正確，希望越黎越多人明白

黨鐵站計唔計？

閃電勇武係唔洗代價架！
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)

一定要五分鐘內
唔可以多過十分鐘
唔係就會因人少，而極速被捉
而且勇武新手都可以做，面對防暴我地未必個個敢
但對住死物極速瘋狂輸出，門檻低好多！！

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

Hit完係即刻即刻即刻RUN!!!!!!!

絕對計！
搞到佢地覺得自己既人生意義就係睇你搞黨鐵

岩，呢啲都係教科書級既好例子
依家都仲未有代價
仲有人話係聖母出手

同意，狗宿舍，玩下屎蜢，你都咪話唔過引

狗宿玩蟲系幾好
可惜做既人一個都無
老老實實
香港人好多心理包袱
對人既破壞係無膽做
咁都係做過對死物既閃電勇武
點解果日可以爆晒３２個地鐵站，因為對死物做
簡單好多

Totally agger

我知道大家都好想打狗
但打狗只適宜係啲大場面如百萬遊行後
咁樣有士氣有人，打起黎先有勝算

平日一定係做流水，閃電輸出死物會方便啲
要佢地覺得人生既意義就係奔去睇你爆完既野！！！

同意圍狗屋不智
定好一個目標 完成就走
咁多位手足絕對唔係白白送頭
我地都要從錯誤中學習

要進化！！
好唔容易先到成熟期
係時候要進化到究極體！

呢個post好值得推

同意

手推

我本身都唔出文，ＣＤ ＲＯＭ黎，但呢幾日真係想引起多啲討論

我知道大家都好想打狗
但打狗只適宜係啲大場面如百萬遊行後
咁樣有士氣有人，打起黎先有勝算

平日一定係做流水，閃電輸出死物會方便啲
要佢地覺得人生既意義就係奔去睇你爆完既野！！！

推吓

閃電勇武

岩，呢個term靚
推到比大家都知
要做個快槍手

少人未black bloc唔到
睇返cctv實捉到人

真

講得好啱
快閃係講過好多次
但係亦都唔排除部份勇武戀戰
可能前線會覺得唔啱聽
即使係咁 我唔會怪你地屌我
核爆都唔會割

其實你哋想點做 我都尊重
但係都希望你哋聽下其他嘅意見
狗都識講做法不完美但可接受要改善
所以真係希望前線依家快閃為主
同時亦要記住記者是敵亦是友
可以幫我地亦都可以幫狗
我嘅意思係佢哋影住前線
對家可以睇到即時資訊再放狗圍捕

每次見到手足俾人拉俾人打我都喊到仆街
我真係好心痛 我明革命要流血
但我唔想再有人受傷 呢幾日個情緒真係爆

利申: 中後排廢j

我覺得唔係, 做果陣都要包實
至少何妖果單 黨鐵果32個站
都仲好似未有事
就算有, 都一定唔會一日就好似今日咁30個

包實就基本啦,重點係你點返屋企先
包到返屋企就cctv都唔使睇

大家都想打狗
但打狗呢啲只岩係大型遊行如百萬之後做
士氣夠 人夠

不過呢2日咁打, 大家對狗既怨氣都越黎越高
宏觀黎講,未必係壞事, 越黎越多人覺醒緊
只係見到手足受傷, 寧願佢地做返啲低風險既勇武

緊係轉個角，換返套衫先返屋企

圍完狗屋換衫都識，無理由快閃唔識既

最近幾個鐘吹小隊風咁得意
開po講又唔係落手個個
梗係講得口響

推！
盡量短時間搞掂
即刻走

麻包袋

victor小隊伏完警都要著草出國
會唔會諗得太簡單

我睇到今日果隊比人拉左
呢排圍狗屋都輸

你可以唔支持，因為大家都應該有獨立思考
我比個方法比新手勇武咁解，面對防暴，大家都驚

我本身真係ｃｄ ｒｏｍ，第日仲要返學
完全係訓唔著先推左咁多個鐘ｐｏｓｔ

最近裝左幾多cctv你有眼睇
唔係話避就避得到

求下大家
不流血 不被捕

好似有道理

可能我真係諗得簡單左
我覺得有經驗既勇武可以繼續去做本身既野
但越黎越多勇武新手加入，可以刷下地圖打下怪
拎下經驗

我都只係一個普通人，可能真係會錯
但２１世紀既革命特色係集思

廢老黑底斬人都冇人拉啦
你行過屌狗都要比人扑頭

要講既諗埋既逃避後果

我覺得大家對於搞人仲有好大既包袱
對死物果啲瘋狂輸出，心理上易跨好多

即使真係唔好彩捉到，都可以扮係個別事件
因為小眾
罪名上輕好多

因為你地唔會打佢

如果咁睇呢？
因為係對死物，所以即使被捕，罪名都輕啲
而且因為人少，又可以推去個別事件，只要同暴動無關
其實代價都會細啲

今日係第一單有狗截巴士拉人
之前手足都係咁走而冇事

新手勇武係唔會突然間單拖/有小隊一齊行動
我唔想話你啲咩
但聽落你好似唔多了解前線/勇武

不過offer多個諗法都好既

呢個真
但至少我識既人
都越黎越支持私了

但撕紙打黎又無謂，佢郁手先果啲緊係打

唔係要罪名低,而係完全捉唔到
換個角度諗,就算罪名低,你都唔想手足送頭啦係咪

係，因為我本身只係中後排，對於勇武確實係唔了解
我依家希望唔好幫倒忙就好了，如果真係好難避既話，變左害手足就死火
總之鼓勵大家要自己思考，討論

俾藍絲廢老打要還手

推呀
一個都不能再少

係，我本身係覺得快閃，至少正面比人捉既機會已經少
遠離狗屋去搞，最多得秋後算帳
然後又因為包得實，認唔出，啲ＣＣＴＶ又係廢既
所以難搵

繼續推，請大家提出意見討論
唔好再做ＣＤ ＲＯＭ啦
所有人都有角色，ＣＤ ＲＯＭ一定唔係角色！

Hit and run
支持勇武

Be Water! Be Flash!
要佢地覺得人生既意義就係奔去睇你爆完既野！！！

閃電勇武少啲正面被捕既風險
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)

一定要五分鐘內
唔可以多過十分鐘
唔係就會因人少，而極速被捉
而且勇武新手都可以做，面對防暴我地未必個個敢
但對住死物極速瘋狂輸出，門檻低好多！！

但我同樣擔心因為咁
而少左街坊戰
街坊戰令好多人覺醒左

抖抖先，希望大家接力
提供多一個思路比大家，最緊要獨立思考！
諗過度過再做先係叻仔！

我同樣擔心因為咁
而少左街坊戰
街坊戰令好多人覺醒左

提供多一個思路比大家，最緊要獨立思考！
諗過度過再做先係叻仔！

831 721

［突發］可唔可以推到俾831太子逃亡手足睇

原因好簡單
人多壯膽

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

唔好低估啲cctv
淨係佢都提高左好多行動成本
你對鞋,成套衫都要換,變左你背囊輕便極有限
諗路線,踩線,又要詳細計劃

換衫前後唔可以比同一個cam影到,點都要有一邊係冇cam

好多野要fool個cctv

快閃仲可以唔洗重eq口罩鴨仔帽搞撚掂

藍絲/狗/黑社會有金身做乜都無事

其他人乜都無做過都又拉又打

值得討論

勇武停一停
你哋一定要休息，人嘅精神體力係有極限架
唔使驚冇機會出場，起碼十一嘅時候一定可以出場
你哋畀人拉晒，畀你哋丟低咗嗰啲人點算啊？

cant agree more

可以試下買豬肉翻屋企煲湯整餸，但一個唔小心漏左，翻屋企先知

好似共匪嘅以小勝大

樓主所言甚是

終於有人講番d正常說話

弱勢少人梗係玩游擊

訓醒再推, 希望多啲有心勇武既人睇下
保持獨立思考, 提供多一個思路

閃電勇武少啲正面被捕既風險
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)

一定要五分鐘內
唔可以多過十分鐘
唔係就會因人少，而極速被捉
而且勇武新手都可以做，面對防暴我地未必個個敢
但對住死物極速瘋狂輸出，門檻低好多！！

can't agree more
CCTV令行動多左好多限制
所以無奈既係都要交比勇武自己去小心

提供多一種思路, 新方式
睇下我地有無方法進化到, 依家又一個樽頸位

岩呀
搵幾個自己信得過嘅朋友
快快手搞一輪之後就走
好過你要由晏就吹雞等到夜晚得千幾二千人
但人地就係入面等
等到你叫到攰就出黎打鳩你

記住 冇咩記者影到 冇比人拉先係贏
我地只係喺一個情況下輸
就係比佢拉左

冇事先做到世界冠軍架嘛
希望大家都可以轉一轉模式

觀念正確, 呢種閃電勇武係要有熟人做小隊!

你身邊有人同你組隊係最好
總之搞完咪去食糖水
各自散水

只係覺得而家再吹大雞好似冇乜用
除非係一早有宣傳嘅大型活動

快閃呀！
要有成效唔係要送頭
同埋咁樣記者唔會跟到

仲有大家記得唔好噴/整爛CCTV呀

閃電勇武

樓主認為點先算贏, 黑警還眼 ? 黑警填命 ? 政府回應訴求 ?

其實睇得出樓主個心好亂, 我都亂過, 停一停, 回帶, 由6月9號開始, 其實我地個矛頭應該係政權, 係林鄭, 由於政權放縱黑警濫權濫捕, 就將個焦點轉左去黑警, 我話比你知, 即使下一分鐘所有黑警被市民殺曬, 政權/林鄭/北京 只會慶祝, 唔會覺得係損失

而家市民用黑警仇恨太深, 已經無和解的可能, 呢點係按照政權個劇本發生, 最後會有差佬/市民死亡, 然後就暴動/鎮壓, end game.

點樣破局, 其實我都諗唔到, 有時間可以聽吓劉細良 (城塞), 可能會有啟發。

幫推
唔好送頂
要有成效

唔好送頭

太子站係悼念831 恐襲

唔係圍狗屋

狗屋不甘寂寞出黎聊交打咋

一向都係破壞易建設難

人無恥 則無敵

我認為羸係指回應五大訴求
尤其是放返重傷者，有健全的問責同選舉制

本來可以用選票解決既野，點解我地要用鮮血？
呢個係我想爭取既野

至於破局，我認為可以參考下烏克蘭，點解最尾國會會突然做到野，因為啲民眾麻包袋晒啲立法會議員，佢地散播咁多白色恐怖，肆意妄為，民眾就教佢地要做返一個議員應做之事。

我明架巴打，我都好哀傷
但果陣後來圍左成粒鐘狗屋，撚啲狗
我覺得撚完一粒鐘應該要走
因為撚黎撚去，最多都係個撚字

結果咁多手足被捕
如果係閃電勇武，做多啲有威脅力既野，係咪會增加林鄭既壓力呢？
出發點我都好認同，太子係要悼念，不過轉攻狗屋對林鄭既威脅微乎其微

大家目前都有少少感情用事咁

push

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

p

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

係, 有得諗
依家呢個情形, 和理非都可以考慮下轉職做呢種勇武

尤其好似果日東涌緊, 啲狗集中晒係一個位, 即刻快閃晒其他地方
佢地羸一個戰場, 輸晒其他
係非常有效

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

係要咁玩 最高效

求下街坊同前線手足諗下 真係好頭痛
我都說服唔到自己知點解要圍狗屋
唔好為屌狗而圍
完全無用

[獨立不再是夢] 香港主權誰屬 係共產黨最最最最最最致命痛點

廢老背後有三萬隻狗唔係個個都敢打柒佢地

利申 支持快閃

幫推

閃電勇武，不必送頭

立即普選 否則攬炒

勇武hit and run，街坊睇水擋cam拖延。

agger

我

我支持係各位巴打自行成組
前線依家都越黎越少人
新手勇武可以自行組隊
面對防暴代價太大
但對死物輸出唔難又低代價
所以睇post既各位都可以諗下自己可以點樣快閃搞破壞
小至搞入閘機
大至搞議員屋

要

閃

電

撚

狗

呢種閃電勇武唔係同狗對抗
係閃電式搞破壞
滅黑警要由高級勇武如victor小隊去做

快槍手撚狗

得幾條友快閃堵路既話會比藍司機搞，轉個頭就落車清哂
狗都唔洗出

係搞啲五分鐘即走既爛攤子
成本低 回報大既方法
好似一條友搞低我地咁多人貼既連儂牆